食飯時除口罩問題

食飯既時候正常都會除口罩
問題係食完之後你地會唔會帶返同一個口罩

帶, 又怕重用D細菌多, 仲衰過唔帶
唔帶, 而家存貨又極度不足

所以唔好出街

本身唔帶
但開始存貨唔夠要帶返

同你情況一樣

基本上一除就要換，但無乜貨就接埋放入信封，食完戴返
盡量買外賣/屋企煮，你餐廳食飯個個除罩其實係有風險，香港d餐廳位同位又咁近

所以唔好食野

而家我盡量都唔出街

唔係唔好摺埋咩 就咁放？

唔好堂食

我會摺起將個口罩放入信封，食完飯先戴返
其實只要戴得長時間同會講野就會有細菌滋生，所以係存貨不足情況下我都會咁樣慳d用
講少d野囉，再唔係入面塞多張紙巾隔住

正確唔掂外面果層就可以用
夠貨就換多個

帶信封出街

其實都係 餐廳好危險
咁咪次次都要換信封

係，無咪食物袋

乜9

唔出門最慳

【重用即棄口罩？煎、炒、烚、蒸統統唔得】
近日口罩短缺、人人都慳住用，如果一日只用一個口罩，點用比較安心？

#有線新聞 #一日用一個口罩 #醫生教你慳住用 #全城缺罩

買信封平過買口罩

我會留返出面個膠套係身
用口吃飯時 隔住個口罩放一邊

入信封
信封只用一次要掉

根本就只能係屋企食.
呢個係常識嚟.

有線新聞蔡堅教口罩係直版入信封，除同戴都要清潔雙手，信封用一次丟。

一係唔食野，一係戴住食

個米芝蓮廚同侍應有嘢,你戴唔戴口罩,餐飯係十萬定十蚊埋單,你都一樣瀨嘢.
家下只係未死人,未開始本地人傳人而已.
一旦開始咗,咁股市樓市同市道都會開始雪崩.

如果無信封，搵A4紙或者紙巾都得
最緊要戴返嗰時唔好接觸外面嗰層

好難想像資源維持現狀下
發展到人傳人會有咩景況出現
估計廢老紅藍屍先發難

鄭中基同林敏聰幫到你

餐廳除口罩食野 = 無帶口罩出街

所以一係唔好出街

外賣take away

再100C 加熱十分鐘

same 要慳住用

外賣左好耐

食飯都要除

好多人仲係戴住係個下巴到食

一除好容易接觸表面

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

係咪開始shot shot地

帶你老母呀帶
戴呀！

放信封

【重用即棄口罩？煎、炒、烚、蒸統統唔得】
近日口罩短缺、人人都慳住用，如果一日只用一個口罩，點用比較安心？

#有線新聞 #一日用一個口罩 #醫生教你慳住用 #全城缺罩

用餐廳啲餐具會唔會有危險

d公司共用 微波焗爐 會否感染？

慳住戴口罩方法

求其a4紙都得啦，夠大包到咪得囉

02.03 同醫護一齊大罷工
支持醫護罷工

帶微波爐

信封唔得

話時話會唔會經中央冷氣嗰啲傳播？我呢幾日都諗緊帶飯返公司食 會唔會因為個冷氣而賴嘢

噴一噴酒精再帶返
無貨啦

我都係咁

正解
醫生話外科可以7個鐘

有風險，餐具就咁睇都有漬

正解, 暫時最好嘅方法
或者用A4紙整個袋仔

用個信封裝住

==================

一套屬於香港人既South Park動畫

下
口罩唔防液體WO
一陣面個層D細菌穿埋底個層咪死

BTW
想買酒精都買唔到

用返本身個膠袋得唔得

同埋好似話洗潔劑唔消到毒

其實掂到外層無乜野掛
掂完即刻洗手咪得

唔好食咁多，順便減肥

上次寫過，似乎可行，分享如下:

帶定一張唔要嘅 A4 紙，預先就住口罩大小分三摺。
食飯果時先酒精搓手，打開A4 平放枱面
將口罩除左平放紙上，摺好。
放枱面一角用野壓住，唔好惦。
酒精搓手，消毒紙巾抹枱面。
食完再帶番，張紙再摺多幾次落垃圾桶。
當然前後都酒精搓手。

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！

出街唔食飯
一來慳口罩
二來慳返D錢去買口罩

一般覺得信封會大機會交叉感染，prefer 用紙，但可再放入信封。

帶定一張唔要嘅 A4 紙，預先就住口罩大小分三摺。
食飯果時先酒精搓手，打開A4 平放枱面
將口罩除左平放紙上，摺好。
放枱面一角用野壓住，唔好惦。
酒精搓手，消毒紙巾抹枱面。
食完再帶番，張紙再摺多幾次落垃圾桶。
當然前後都酒精搓手。

就咁半球體攞喺檯

睇字都覺得麻撚煩

一般覺得信封或袋都會大機會交叉感染，prefer 用紙，但可再放入信封或袋。

帶定一張唔要嘅 A4 紙，預先就住口罩大小分三摺。
食飯果時先酒精搓手，打開A4 平放枱面
將口罩除左平放紙上，摺好。
放枱面一角用野壓住，唔好惦。
酒精搓手，消毒紙巾抹枱面。
食完再帶番，張紙再摺多幾次落垃圾桶。
當然前後都酒精搓手。

咁咪唔燃好睇囉，dllm。

有次食飯隔離有個阿伯向住我勁大聲咳
食緊飯無用口罩 避都避唔到

係咪冇人有密實袋

CLS
即時反枱啦DKLM

屌佢老母

買外賣或者叫外賣

我諗佢意思係帶飯唔使行出街就唔使戴罩？

其實唔係有冇袋問題，係你用手又掂又入袋太多接觸會交叉感染。

湯博士見解，我buy 呢個多啲

如果煮個個人有事你都賴嘢㗎啦

用屎眼食?

我認為咁係過分緊張
不過緊張好過鬆懈既

Same

信封果個做法好似係兒科醫生提出
之後有微生物學教授話唔得

外賣啦

唔重用得唔得

但係病毒無宿主應該生存唔到好耐？

會換過一個新口罩

用密實袋袋住

即棄

你點樣袋點樣入信封都係自欺欺人

除左口罩就一定要換過個

其實外賣好d

d 病毒細菌痴哂係下巴
摸摸下巴隻手又店到

你本身作緊病就定要換 , 否則就兩睇 , 可以換可以唔換

買口罩食咪得囉

用個胃嚟帶飯？

大家唔好出街算啦

應該係要放風地方

最污糟係外層 , 唔會反轉拉落下巴掛 ?

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

放信封可以，但唔好接埋

唔好呼吸，就唔會感染呼吸道疾病

應一應機好無？
返左小學重讀都講聲.........

千祈唔好摺

同一日，由出門口，到返屋企，都會用同一個罩，我冇你地咁多存貨咁疊水廿蚊個罩都買得起

咁信封咪一樣

係口罩入面再放張薄紙巾吸水氣又得唔得？摼住用口罩嘅話

唔摺埋，平放入信封，信封用完要掉唔可以再用

係，sorry 冇講，我建議喺#66。

其他post有提 用信封可以吸到口罩上既水氣
而且密實袋好多人會重用
用信封即棄好d

建議用張A4紙隔一隔先，#66。

你意思係唔係戴住食飯？

咁共用WiFi會唔會傳染

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

唔夠口罩重用幾日喇

其實人人瘋狂搶靚罩既同時
好多野無跟足

都係side氣

早餐食多的。食埋午餐果份得唔得？

番工日日要出去食

冇堂食過, 幻想下D匙匙叉叉囉洗碗機朗幾下就算, 有廢老口水尾

拎走去街外少人地方食，食完換新口罩

放入通風嘅袋好過用密實袋 , 密實袋會存濕氣 , 病毒會生存得耐好多 , 通風地方病毒只能在死物表面水份揮發後生存幾分鐘

我真係估你唔到咁都有笑料

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

我會選擇攞走

係，所以我自己就根本唔入袋。

見親都係成個藍色/綠色春袋掛喺下巴咁
應該係冇反轉直接捉住鼻樑位或者第一個褶向下拉

點解唔好摺

唔好摺埋

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

太多接觸，太易交叉.感染。建議#66參考。

夠口罩就換
而家慳住用都要戴返同一個

我放入一個食物盒裏面

深奧

呢個同意 一係唯有咁

你係咪奶咗嘢啦？

有道理，所以我已經兩日冇食嘢，啱啱有幻覺，見到呂洞賓喺我隔嚟。

我都係啱啱睇完呢個
其實重用嚟講呢個都係冇辦法之中嘅辦法

k kwong有教
消毒完手用紙巾包住

除咗就換

K kwong教搵兩張紙巾夾住個口罩放枱面

我會拎去廚房叫廚師幫手蒸一蒸，食完去拎返黎用

插緊喉了

K Kwong教既

公司拎A4紙摺埋就得啦

你好撚柒

真係估你唔到

如果戴咗唔係太耐
可以用信封/A4字摺埋裝住
食完飯之後戴返
個信封/紙用完要掉 唔可以再用

個口罩唔使摺埋 由得個信封吸下濕仲好
摺埋反而有機會整污糟

如果已經戴咗大半日就換過第二個啦

共用地球會

或者食定一個月野, 黎緊另外29日可以唔洗食

食完會用返
拆出黎戴時包裝唔好掉，食飯時除低摺埋出面之後，擺返入原本個包裝袋
利申帶飯

屌你
條女假膠 個醫生又好認真

帶WiFi

會戴返
以前沙士嗰陣
真係4個鐘換一個
但而家無咁多口罩

早餐後重用，而午餐一定換
今早m記三文治口罩
最理想早餐個口罩都換咗佢啦

你係咪想講帶返不過唔識打個返字

學SARS嗰時用信封啦

你地喺屋企叫外賣到嗰陣會唔會戴口罩？

武漢腦炎

我都係咁 慳住用
有時落街食個早餐又換
好奢侈

買珈瑪射線機

醫生話會令口罩內外交差感染

用膠袋袋住先

今鋪威啦你 真係估你唔到

年廿幾就買咗好多口罩（仲放咗大部分中港股/mpf）
所以一除就換

所以我喺屋企食

on9

環保撚：-o-o

係大麻 我加咗大麻

仆街 開始炒信封了

就算無信封，我都會搵張紙夾住.

希望大家身體健康

尋日睇01，醫學會蔡堅建議可以搵信封入起個口罩
今日開始我都咁做，如果唔係真係唔夠用

其實食飯嗰吓已經中招

咁飲水又換個新？

用返原本裝住個罩個袋裝住
DUM 嗰陣都放返入個袋先 DUM

最安全既做法係

信封幫到你

1個口罩踩4個鐘
食完飯第2個口罩踩到返屋企
呢個已經係最低消費

唔夠用都要咁做ga la
獨立包裝未留返個包裝食飯裝返
冇未拎信封
下星期返工我都焗住咁做

吊緊營養液

信封

屌 落去搶定啲信封先 驚遲啲又缺貨

食假嗰陣我會除左佢將套耳嗰兩條繩交叉綁然後放落袋
食完解返條繩再戴

A4 紙, 廚房紙 最簡單最平

咁衣物呢
衫袖 領口呢d點算 應該都黐好多口水？

你有幾箱 咪可以點帶 點換 都得

冇口罩，知有菌都要帶
命賤

γ ray 消毒

依家都係買外賣/自己煮
喺出邊食唔講個口罩重用污唔污糟
淨係有人中招又喺同一間餐廳食嘢都gg
連珍珠奶茶都忍到番屋企先飲

細菌同病毒識分先決定戴唔戴口罩

唔出街？唔洗返工呀？唔返工食屎呀？

巴打RIP

可以參考下K Kwong呢段片呀
有教食飯後點重用口罩

K Kwong有教

我已經全部外賣唔堂食

剛買3大包信封
文具店未需要搶既東西

所以我唔食飯

醫生教 放入信封入面 暫放

我唔會，抗疫時期唔好諗住慳
我地仲要留低條命革命

絲打除咗用口食飯 仲會有咩食飯？

我係用保鮮膠袋裝

儘量唔好重用，但若真係要，都可以嘅...

用粗飲管啜

唔出街就唔撚洗煩

可唔可以用膠袋裝？

盡量係屋企食

公司好多,幾十箱貨
不過就係缺口罩
唔噴一噴個口罩好撚臭呀

快簽！差5000

噴完唔好即戴，如果個口罩有病毒會即中招，等半個鐘先好再戴

其實唔知噴啲酒精上去殺唔殺到菌得嘅仲可以用多一兩次但係又驚中毒先

出面餐廳D枱好污糟, 你勾耳仔條橡筋Hi晒

仲要用m記紙巾

叫外賣

安全撚會講你換過個但眼都會入（真係好撚煩
個句啦，擺入衫袋又好拉低黎食又好 咁樣都中就算鳩數啦 你出街唔全套裝都係有機會中 依d廢話都唔撚想再講
出街個個都戴其實就人為之中做盡晒 唔好再過分批鬥人影人
最緊要都係封關 中招既中晒就快d完
一日唔封就你做得再足都好易拿野

買返office

會帶，唔想哂

唔夠用
一個用全日

唔夠緊係用返啦
用曬買唔到仲衰

我都係等15分鐘
唯有下世小心啲

Google "結焦渠蓋龜苓膏"

係咪想講外賣……

咁條帶放係內定外？

唔好摺